認真探討點解DC會輸九條街比marvel

角色造型設計的確係差咁啲

好似原本超人依啲紅底橫真係無得講

電影可以寫實啲改走佢都無咩大問題

什至出黎效果比漫畫仲好左

故事背景黎講其實兩家英雄個個都係差唔多

究竟係導演問題定公司決策問題

Zack問題
認真

用超人做第一套極失敗

yes....
一波出最屈
然後出JL
好似驚出唔切咁
利申 覺得wonder woman同水行獨立個套幾好睇

高層on9

一定係導演功力，自問係Marvel粉但係覺得MCU大部分好睇嘅都係兄弟同James Gunn拍，其他都一般同唔連貫

1.畫面黑
2.劇本廢

但佢選角眼光唔錯
超人 WW 水行俠都揀得唔錯

佢屈冇所謂，bvs最大功勞就係寫死佢，咁之後其實就有好多嘢可以慢慢鋪墊
點知jl即刻復活仲要唔係做反派，即刻死曬

人地明知captain marvel同doctor呢啲太屈
所以係大戰到 都要逼佢地玩下水 撞下飛船算
留返比3巨頭solo
下階段先再做佢地
真係一句到尾 高層on9

風格問題，依家慢慢冇咁黑暗

you can't save the world alone

單論MOS同BVS其實唔差
係JL出事..為左追Marvel開始暴走
中途又轉導演 搞到個尾9唔搭8

dceu
zack universe

Superman 係jl 大佬黎喎 唔通真係尾先岀佢咩
第一套就岀超人我覺得問題不大 高層on9就真

超人悶到抽筋
bvs on99
JL仲on9
自殺特攻隊爛尾
好好地一套英雄片玩黑暗風搞到又悶又不倫不類

marvel cinematic universe足足鋪排咗十幾年，世界觀已經好完整，觀眾已經對個世界本身有一定嘅認識同感情
反觀DCEU出得果一兩套獨立電影就想學Marvel入Phase 2出JL，搞出所有野都好似無啦啦彈出黎咁

thor 1,2 avg1,2個尾場大戰搞到勁膠
im 2直頭草草收尾
5分鐘秒boss

avg1都膠？

Marvel有kevin feige
有個操控大局嘅人真係好重要，咁樣就算搵唔同風格甚至唔同功力嘅導演都可以將啲電影控制係一個世界觀之下再將所有細節位加以發展補充
WB對Dc一直都係放養態度，見到marvel搞電影宇宙大賺就心急，一嚟就bvs、jl根本係殺雞取卵，人地a1之前都用咗5套戲去鋪，a4用咗21套去鋪，dc呢？bvs口碑票房兩仆街，根本Zac個導法就唔係吸引想睇爆谷片嘅觀眾，再加jl一出就出咁多新角，路人唔了解唔會有興趣去睇，收得fans個份錢仲要口碑唔好，就算係dc fan都唔會想二三四刷咁幫佢上票房
結論，wb先係dc仆街最大元兇

都係果個問題啦 邊個話拍一兩套唔可以出JL
問題在於拍得唔好 唔係條路有問題

DCEU最大問題在於WB
自己想行咩風格又唔知 頭幾套做得差咪之後幾套再做好佢lo
衰完又拿拿林執柒左個宇宙佢
又要抄m記style 劇本遲遲都決定唔到
WB bam完又bam 演員有心做都都冇可能長hold個期等你劇本啦

我覺得WB絕對係有9成責任 導演影響其實有限
bvs WB都落手阻頭阻勢啦

套jl係fans都屌啦

唔拍個人電影先
鬼知個人乜水
拍完jl先拍水行俠個人電影

結果咪搞到剩係出獨立電影仲要唔會有咩關連野放落電影到先

無 plan 無鋪排 無故事性
剩係掉堆英雄出黎

咁咪係你地只係識一條路lo
m記依條路成功唔=得依條路成功
cm夠為左比你地識而拍出黎啦
效果又點？ 睇落咪就只係為avg佢要出場而拍出黎

成日up啲要乜乜學位先睇得明已經死得
深奧可以，但唔該簡單化
點解日本仔又做到？

超人個角色太悶
我覺得要改變下造型、風格先吸引到我重新睇超人

B v S 題材幾吸引
但個plot真心唔得
martha條橋太膠，打嗰隻怪獸又唔吸引

Suicide Squad角色分工超唔平均
有啲角色到完場我都唔知佢有咩用
除咗小丑女之外，其他人一啲都唔吸引
成班人嘅互動又少
對比marvel嘅GOTG，第一集都係一堆冇人識嘅角色，但效果完全唔同

JL我冇睇
因為已經失望夠
同埋睇trailer覺得Flash好樣衰

Wonder woman我覺得okay
至少成功introduce到呢個角色嘅故事畀觀眾，而且都令角色有人氣

Aquaman都幾好
而且角色定位好明確（水戰）

我覺得除左劇本外
仲有係角色造型設定問題
好似鋼骨咁
唔講以為係Mortal Kombat 遊戲入面既角色
極撚嘔心

所以dc由0開始想行條同marvel唔同既路咪炒哂車 你做起左個base話知你點玩 好似marvel而家儲落一堆fans 套套唔同風格都冇事 dc?最基本既都未做好 憑咩學人玩第2條路 人地可以玩到拍完一team再出單飛 係因為有其他個9隻帶起佢 你dc一黎就大半隊都係未撚見過既 點拍呀

唔覺完全係佢問題
Man of steel同BVS冇錯係唔夠marvel既英雄片咁收得
風格上仲唔多合大眾口味, 就算唔多收得都算係好電影, 有自己既風格

Man of steel作為超人既origin故事黎講都算創新啦
有落足料去講佢成為超人既心路歷程同理由
就係因為佢係Man of steel入面既經歷
所以佢唔淨係地球上最強既人, 而係超人, 一個英雄, 一個好人

BVS我睇左足本版, 入面好清楚咁交代lex點樣屈鳩超人同令batman同佢隻揪
交代到就算超人都有佢既不足, 唔係咩都做到, 佢唔係神
而batman更加講到佢既黑暗面, 係其他batman電影好少談及
好多人屌既martha位更加覺得係D人為屌而屌
老實講你話佢講martha而令batman諗起佢老母係有D勉強都話合理
但你話完全唔撚明佢做乜鳩, 甚至笑鳩佢, 根本都唔撚係睇戲
不過都可以歸咎於戲院版cut到1999令睇戲既人唔多捉到佢劇情線
但呢樣可能係WB管理層問題, 唔可以入哂zack數

TLDR: 我覺得zack拍既man of steel同BVS雖然風格上不合大部份睇英雄片既觀眾
但如果佢地肯維持自己既風格, 終有一日殺出一條血路都唔定
最少DC既fans一定會入場睇
marvel都唔撚係套套收得啦
最錯係WB管理層急於收割成果, 想抄marvel行合家歡路線又搞到一pat屎咁
而pat屎就係justice league, 畫虎不成反類犬

自殺特攻隊邊有爛尾啊
係由頭開始爛到落尾

仲死撐bvs
人地bvs無cut板d文戲一樣悶到仆街，人地endgame 3粒鐘睇完都唔撚覺得過左3粒鐘咁，一比就知導演功力差十倍啦大佬

成班友，似獨立個體多過一隊人
全場得個火佬，死靈carry, 條女又掛住拍拖ff, 成個故事甩皮甩骨，個大佬死法直頭on9,全集一大半做running man

未睇過d咁爛既戲，仆街

點解一定要跟m記個方法起個base先
m記十年磨一劍唔通前面又有做過
電影作為一個講創新行業 有冇可能係咁抄啲style
你番工呀 老屎忽教完你點做唔通就下下跟到足咩

dc係柒 就結果論而言係失敗
但我唔覺得只係得一條路係叫成功

WB自己都唔肯花時間去摸一條新路出黎
講多都曬氣

Bvs太多野要交代 又要講佢兩個點解會有恩怨 跟住做好多野先開打 又要鋪ww 又要搞lex既陰謀 跟住又突然間殺多野boss出黎 就算加埋dlc版都係1999

英雄片黎講動作最爽快係man of steel, 音樂有hans zimmer加持, 好多鏡頭都睇到起雞皮
劇情無咩好講同marvel差唔多
最經典就依然係batman 3部曲

DC最大問題無marvel果種視野識長遠規劃同投資
DC見格離A1A2咁收得就急住模仿，但又無長遠規劃
boss造型又7到一個點

睇過水行俠未？屌打marvel最新依套

唔一定跟 所以咪搞成咁囉 m記十年磨一劍係每個人慢慢講再玩avg 好簡單一樣野交代好多野先一齊 喂呢樣點樣唔跟 基本野黎呀大佬 你乜春都唔講人地撚睇得明你套野講乜咩 一係你套戲整夠5個鐘慢慢講 唔係2粒幾鐘要講成套野係點行又要鋪另外3條友出黎 仆街唔好問點解

劇情老土 條愛情線睇到好撚老尷
唔講仲以為係迪迪尼出品

bvs個內容可以出兩套
佢一套搞掂哂
zack 講故事能力亦都係廢到on9

真係導演問題，睇下人地美國隊長能力係唔高，但人地識避重就輕，唔會令人覺得美隊無用。再睇下JL個Batman……

點解你覺得係基本野呀
因為m記成功所以你咪覺得係基本野lo
係m記出現前有邊個覺得咁樣去磨個宇宙出黎係基本？
佢成功係佢叻仔但唔等於條formula就永世都要係咁
疤狗傳控夠成功 係咪要全世界都跟佢咁做？
你講緊嘅基本就等於足球嘅傳停帶射
問題係m記依種十年磨一劍只係一個風格
就等於疤狗傳控 但我可以玩逼搶玩防反玩高Q大棍
如果魔戒宜家先有 佢又要個個人物都出個solo先拍得大戰啦以你咁講
我地一齊睇下甘道夫solo點解會配錯點做左近戰法師先

其實獨立無乜問題，超人同蝙蝠俠幾好睇
係個聯盟超人一出黎就打撚哂
其他人有咩用
captain marvel都係咁，不過無超人咁誇張

利申:唔係影迷無睇漫畫亦都無睇哂咁多套

屌,又諗起bvs d 柒野
batman訓訓下教見到flash講咩is the key,最後上網見到漫畫班人係話鋪黑暗超人先明,又見到d野飛黎飛去,又係見漫畫班人話有隻太空大佬叫dxxx先知原來係佢d靚
睇到r晒頭
去到JL唔洗講都知啦,黑人無啦啦入隊,flash又無啦啦i am in,個海王又無啦啦入隊,一隊人有成半都唔知背景無啦啦入黎

but if you are Superman then it's okay.

明明Ben最似Batman
wb仲要換佢

dc冇輸marvel
係wb 輸俾迪士尼 垃圾公司
睇返Gotham 其實唔俾marvel劇差

唔跟marvel個方法冇問題
但而家係dc又要唔跟，但佢個方法仲要衰左呀嘛
咁咪有問題囉

推得太急
見marvel 咁成功就拿拿聲推哂d角色出黎
人地marvel 都分5 年 10年計劃
dc就浪費哂成手靚牌

應該搵batman做先，係入面留啲伏筆提下超人，其他成員咁。咁你出套JL之前出埋FLASH,鋼骨咁

超人能力強得太過份，睇得好無癮

mortal kombat

係好撚大問題,冇睇漫畫既觀眾鬼識邊個打邊個,最多咪分到batman同超人

佢拿拿林拍多兩套ww好過啦,我都等緊

我估佢出超人果陣都無諗過出Justice League

撚有9條街咁少

ps3畫質

衰啲講 JL war動畫都係無啦啦入曬啲人落去
成套野都好好睇 根本就係個方法問題
而唔係拍唔拍solo先有情感問題
WB自己都唔知想dceu行一條咩路
個導演曉飛都冇用啦
連演員都幫手去寫劇本都搞到宜家咁
WB責任絕對係最大

鋼骨就唔好出啦,個設定都唔吸引

你想睇普通人面對自己缺憾 成為英雄拯救世界 定神成為英雄拯救世界 DC太多都係命定論 唔好睇

仲要神級敵人
仲惡過thanos...

係衰心急同高層on9
一見 Marvel 成功就學人地條 formula
但係DC一向都行緊暗黑風格 搞到東施效顰咁
高層又冇乜規劃 想學 Avengers 又唔鋪好d角色同世界觀 觀眾又識唔哂d角色
正義聯盟拍到超人太勁 處理唔到 搞到Batman 廢柴咁
佢唔心急嗰d其實拍得幾好e.g. Wonder woman Aqua man 如果DC慢慢嚟 逐套逐套拍好佢 唔會同 Marvel 差咁遠

揸住Batman superman 兩張靚牌玩到舊屎咁
雖然係遲人起步但呢兩個既知名度都幫你追返一大截啦，人地marvel用ironman起手咋
選角係幾準既，Batman superman wonderwoman Aquaman都真係似模似樣

好似

JL最撚on9係boss，廢到俾超人秒，講真如果BVS同JL個boss對掉 已經差好遠，起碼同超人有得打下

頭幾套仲衰過舊版spiderman

Dc真係我黑暗騎士同自殺特攻隊上到大台

都唔平衡，漫畫屈唔等於電影要屈
cm好勁咪end game少戲份
平衡好重要

變咗負責搞笑 啲笑點仲要尷尬又唔好笑
真係無眼睇

水行俠, 神奇女俠好好睇喎

如果順序出 batman,wonder woman, aquaman, 之後先superman，flash轉第個演員，JL戰力平均啲，例如aquaman要有返獨立電影入面嘅戰力，唔好超人一個打晒，應該會好過而家

明明十幾年前DC好過marvel多多聲，batman,superman呢啲幾十年嚟翻拍過咁多次，出過咁多週邊，大人細路都識，偏偏而家搞成咁

咁搞法dc俾迪迪尼收購應該只係時間問題

再請Christopher Nolan出山, 贏Marvel 90條街都仲得.

Lex=反神論痴線佬, 要搞鳩超人
恩怨:
batman見證超人同zod既大戰造成大都會既破壞
見到好多人死, 仲要係佢既員工死, 佢都救唔到
佢認為超人應該為呢D事負責
佢既信念係只要有1%超人係壞人, 都應該殺死佢

而超人就睇唔起batman玩私刑, 覺得呢條痴線佬唔應該再出現
所以就要阻止佢

而lex既陰謀就係製造導火線去令兩條友隻揪攬炒
一方面batman贏既話超人就要死
一方面超人贏既話, 超人就要親手殺人, 證明佢唔係英雄

直到martha個位發覺超人唔係自己諗咁係神/魔鬼, 而只係一個人
同自己一樣有老母, 而因為佢對老母有一份執著 (Martha亦都係佢老母個名)
所以決定要去救超人既老母

最後就發現係lex既陰謀, 但條痴線佬用zod既死屍同埋kryptonian既科技整左doomsday出黎, 之後就打打打...

我認同佢好難係3粒鐘到講哂所有野, 有D位或者會唔清楚甚至1999
正常情況唔會有人買DLC, 所以更加少人會明佢做乜
有好多位都要觀眾自己去get去感受
但主線劇情就大約係咁

Martha個位我覺得係有D夾硬, 因為冇人會無啦啦叫老母個全名
但帶出左佢地兩個老母係同名, 同埋連到去batman對父母既死既執著
我又覺得幾好

WW我自己覺得唔會話太突然, 反正成套戲入面佢既重要性唔太大
反而我覺得佢加D所謂彩蛋就真係好撚夾硬
聽聞係因為正義聯盟本身個劇本唔係我地睇到既咁
而D彩蛋係關原本個劇本事, 所以正常情況下冇人會知D彩蛋係做乜鳩

你可以話BVS係一套有不足既戲, 但你話佢係屎我就真係唔同意
當然套戲好唔好睇呢D野可以好主觀

其他唔講..
麻煩WB拿拿聲續約Henry先

佢老味其實見到aquaman係JL果到就扯火
明明一個專玩水嘅你放佢係內陸到打
仲要Flash套甲啲後期做到好柒
明明bvs都唔係咁 啲cg係好靚
WB係咪冇錢到咁呀

MOS WW Dark Kinght 完勝

全部正義聯盟成員每人拍返1-2套獨立電影先 慢慢營造 Darkseid 有計劃入侵地球搶三個mother box 之後至小用返「兩個半鐘」拍套 JL1 打荒原狼 唔洗再介紹d成員乜乜77 係啊無睇錯 係跟marvel 方程式啊 英雄片係抄來抄去嫁啦 DC根本衰太短淺 唔會諗下長遠 見人地marvel avengers 咁收得就 趕功課咁複製一套JL出黎 人地對你既角色0 認識 仲有人地marvel 都係有隻開掛hulk但都唔會令到好似靠hulk打曬 但JL超人一返生就打曬 都算 超人打打下boss聽到出面有平民求教就瞬間飛走救人 大佬啊 你打緊交架 比flash 救咪算 依個就真係睇導演同寫劇本既功力 每個英雄都要分到工 依家超人同batman個演員又要唔拍 咁不如重啟成個JL啦 要同marvel鬥快就唔洗諗

btw 神女 水行 獨立都幾好睇 期待下一集

水人其實都係開始果幾個之一

唔好拎咩後期endgame有羅素兄弟拍得好, 十年去煲, 迪士尼大水喉等等去講
單係初初第一套乜都無嘅 im1又係拍得好睇
之後ca1, thor1到AVG1 都未有MCU 公式, 未又係拍得ok合格有餘

Martha

我好有錢

marvel 出名個d 都無哂版權 (xmen, spiderman), 得返d二線或者一般公司覺得難拍好睇嘅角色用 (im, ca), 幾乎由頭去煲班角色

華納問題
諸多限制令到有心做既演員 導演 意興闌珊
算鳩數啦 等下套joker睇下有無起色
講真我fans寧願佢唔做universe 好好地分開拍算啦

Zack千古罪人
拍兩部垃圾出嚟打沉

Endgame屌打哂dceu咁多套啦
Mcu勁在寫10年角色成長變化

成日話The dark knight 屌打任何一套Marvel
實際係DC更加走唔出TDK個陰霾

其實單飛片就好簡單
風格無所謂, 暗黑風定爆谷戲都可以好睇架
但想玩電影宇宙最重要觀眾係想睇英雄之間互動
而家集埋一堆英雄打怪獸就算, 你估五星戰隊咩

ww真真係好三
不過Aquaman d特技效果

講到好悶

唔怕凍啫，怕黑㗎嘛

問題係華納

太心急見人地玩英雄電影成功又想跟住玩食呢水錢
又太大想頭想一步登天，有啲野要慢慢黎
另外又揸唔定主意，初時唔想抄marvel風格，到依家想抄人但又突登抄唔哂扮有自己風格

同一個價錢, 我可以睇多啲靚仔型佬同埋大波妹,,,

MARVEL:

DC:

一個急字就可以講晒DC做嘅所有決定

1. 只靠Fans係冇用的
BVS斷涯式下降嘅票房反映好多人唔buy
而且會整臭咗dc個朵
沙贊咁少人睇就知

2.DC咁大個品牌只賺fans錢係好短視
Transformer amazing Spiderman都賺到錢
但係唔夠多
相比佢嘅知名度，應該有嘅profit
賺唔夠就係失敗

3.好多dc fans都好唔鐘意殺人嘅超人同蝙蝠俠

Flash同超人柒姐
不過真係衰JL

而家可能輸緊 但以前絕對唔係

見好多人都集中屌鳩導演
其實最撚應該負責唔係WB高層咩

正義聯盟拍到一半換撚走左個導演
原因一黎係因為zack個女自殺, 但出到黎成套戲都唔係zack原本個plan
接手既係拍復仇者既導演
依家好似仲話已經炒鳩左zack
唔鍾意佢既人大可以放心喇, 因為都唔知有冇機會再見到佢

然後劇本方面, 淨係講正義聯盟都成pat屎咁
好明顯係想抄marvel風格所以拍到咁
仲要搵復仇者個導演黎接手
超人一個人搞撚掂哂所有野, 咁要其他member做乜撚

電影推出方面, 好明顯又係心急想好似marvel咁成功
無啦啦推出正義聯盟, 但出到黎個結果明顯係劇本都未撚寫好
然後人氣都未有又話要推出呢個嗰個
根本係marketing本身又唔掂, 同時成個電影宇宙個大方向都未定好

演員方面, 依家batman唔撚做, 退出計畫
閃電俠話就話會比個演員做埋導演, 拍自己想要既閃電俠
但如果WB唔比佢個劇本出街, 佢又會退出
cyborg個黑人都唔知有冇得留低

根本成個DC宇宙計畫就係冇計畫
日鳩日係到玩內訌, 班管理層都唔知做乜撚

都2019年，仲有人的撐bvs

睇下個戲名, 唔喺叫BATMAN, 係DARK KNIGHT!

JL成本三億
Joss用左二千萬補拍
大部分錢都係Zack用

其實嗰幾個主要角色咁出名
起源故事唔夠深刻都唔應該會差到咁啦
根本BvS同JL就有問題

如果JL分工好啲
Batman主要負責制定戰術，整道具
Wonder woman打陸戰一騎當千
aquaman帶一堆蝦兵蟹將打水戰
鋼骨做support
Flash負責搞笑，救人，必要時time travel
超人太勁，淨係負責飛上太空檔住大型隕石咪算

marvel做到嘅野，DC本應有條件做得更好

shazam幾好睇其實

同意樓上有人話分兩套講會好好多 而家咁實在太急 唔夠時間交代太多野

你真係講得好啱
bvs收埋大超係明智之舉
但可惜JL on 99拎返出黎
仲要唔諗借口nerf佢

超人都柒??

得罪講句
JL係我唯一一套英雄片睇睇下會瞓著
仲勁過thor 2

根本係佈局差 人地Marvel用十年去舖排 DC好似趕時間咁推個正義聯盟出嚟 BVS就係為咗舖排正義聯盟所以做到咁柒 但睇翻個人電影 超人 Wonder Women同水行俠都做得幾好
Nolan三部曲好睇係因為無呢啲包袱 可以用盡人物性格去build up故事
本身兩個公司可以各佔一方 係DC高層衰戇鳩

人地個名都話左你知 咁認真覆做乜

有功力, 唔駛用三億都拍到套大賣既BLOCKBUSTER,,,,

超人選角唔差，同佢做到超人唔係超人個陣既無奈。flash演員既演技幾好，但好多人睇過tv版比上黎個外觀同感覺馬上輸左9條街

無角色塑造 人物唔立體
拍唔到非能力者既優點
Batman 都比佢敗撚埋
人地美國隊長係車立 到幾撚型

suicide squad好好睇

flash d人睇慣左電視果個邊睇得慣電影果個呀

死老豆死老母仲得閒搞gag做柒野，一d技都放唔到，電視flash起碼識放閃電，吹風，穿透，真係放flash入隊把撚咩，全場跑跑跑，都冇撚用既

最差係改到batman好7

dc入面數1數2多fans既英雄改到好似配角咁，佢個角色定位仲7過avenger 入面既nick furry

本身batman應該係運籌帷幄，所有事都會有應變方法既JL領袖黎，bvs講到佢比lcx玩9, JL形容到佢冇超力格硬同班超能力一齊戰鬥咁，其他成員好似都想同佢地球很危險咁

反而超人屈機秒貪狼唔覺有咩問題，同a3雷神一出場秒齊石thanos差唔多姐

其實DC電影設定除咗Aquaman之外其他都錯q晒
寧願佢跟返DC Animated Movie Universe啲劇本拍返出嚟

選角唔係問題
問題係個角色寫得好撚柒
睇完套戲都唔會care佢甚至想打柒佢

叫公司咪撚再過份插手，次次都將重要既場景刪走，成套戲完整度無哂 上次jl同自殺導演都有講過

no plan is the plan

Marvel識得點建立個世界
Iron man 開左好頭
出現CA做領導人物
Thor可以代表唔止地球有智慧生命
開到avengers條線
個電影宇宙有成功嘅雛型
之後就可以開唔同線
地球（蜘蛛仔）魔法（奇異博士）……

DC就一黎地球很危險 打啦
咁咪收皮囉

鋪排唔夠
無耐性
成日reboot

DC啲人設太離地
superman太勁
batman又有錢又唔使做
ww啲衣著，咁高調都冇人搵你？
鋼骨，水佬（算吧喇）

Marvel三巨頭都有獨立既戲寫佢地既成長
每套戲都有聯動 吸引到我戲接戲去睇
三巨頭以外既avenger都寫得唔錯
DC俾我既印象就係reboot再reboot
JL入邊除左超人同batman無個識
利申：本身marvel一個都唔識 睇完iron man1就吸引到我追落去

最慘係，邊個會估到應該最聰明既batman，對抗外敵既方法就係⋯復活superman!?
重點佢上一套BVS，重成個固執廢佬咁講緊就算超人得1%機會破壞地球，佢都要阻止左先!?

aquaman獨立電影個時間係喺JL之後喎

我意思係要將劇情改改佢，改做之前

WB限JL要120分鐘完 zack拍既得番60分鐘 加埋Joss果60分鐘 完全唔岩風格 故事改到七彩就掉出街

本身Zack拍完first cut係214分鐘

Dc少少創新都冇
超人集集都一樣，連轉下形象黑衫都唔敢出

成個po一浸腥味 又引狗出洞
M記從來無贏過dc架

怎麼才算贏DC?
1.要在DC顛峰期(Zack導演主導)定勝負
2.要在DC內部沒有矛盾(JL好fun)的時候
3.要在Zack導演狀態最好的時候(個女自殺冇心情)
4.你不能把沙贊當作行Marvel路線(笑片)
5.你不能說Aquaman CG太假(假假地先似打機)
6.你不能驅趕生事假膠，你要接受Marvel垃圾
7.你不能迫害和鞭DC迷，要給空間他們呼吸
8.你不能阻止DC迷幻想未來贏Marvel
9.在你的主場，你不能捍衛Marvel，意見要偏向DC，最好一開場就說Marvel太爆谷太好笑
10.DC迷開歌頌帖，Marvel迷不能反駁論點
11.你不能鬧DC迷
12.Marvel有新戲宣傳時，不能有女人或小數社群做主角，最好全白人團隊，這樣才是跟原作，否則一律當作左膠(WW同Aquaman)
13.你不能用十年鋪排的票房跟他們的開局票房作比較，一定要用返十年前的MCU開局作比較
14.你不能定義何謂DCEU的開局，因為他們根本沒有說明
15.你不能用大集合電影續集的票房跟他們比較，這是不公平的，因為他們還未有大集合電影的續集
16.你不能否定RT IMDb 甚至 box office mojo 被迪士尼收買的可能性，因為迪士尼是最有錢、邪惡的霸權
17.務必遵守以上守則，否則即使Marvel不小心贏了，DC迷也會說你是靠迪士尼霸權，說你是靠左膠，說你刷票房，說你是Marvel狗。DC迷總是可以找到一條理由來說明Marvel已死。

係..batman點會意志咁唔堅定，又成日做錯決定咁

漫畫入面係全JL冇左佢唔得，大家都等佢指揮

美國歷來3 大英雄

Superman
Spiderman
Batman

兩個喺DC 到
Spiderman 仲要 Civil War 先入MCU.....

Marvel 贏 DC 完全係贏鋪排

其實DC求其拿個大事件做電影都好睇啦，係佢地死都要趕上marvel 進度先亂鳩咁出。
慢慢排再拍都得啦，排到去打darkseid之後就Batman 之死又有得分開拍披風爭奪戰或者講Batman 由古代返現代。

人物冇成長，又或者成長太過簡略。

大部份能夠打動人心嘅電影，主角係電影開始同結束，都會領略到一啲唔同嘅嘢。

以Iron man 1為例，花花公子玩世不恭，軍火商，自大。遇到Yinsen後，正式有想改變嘅念頭。返到美國後，決定唔再造武器，以Iron man 呢個角色去守護戰爭地區嘅人。

你會發現marvel絕大多數，甚至全部電影，人物都係有成長，由普通人，成長到成為英雄，又由英雄，到上神枱，每一個角色都係每一部電影有成長。

至於DC，好多時都係一岀黎就係英雄，成長嘅空間比較細，觀衆代入感就冇咁強。

唔拍個人電影先，冇問題，你一次掉咁多新角出黎，咁你係同大亂鬥入面有充足介紹囉

套戲要幾長先入到正題？

人地去左做witcher啦

3個半鐘 zack真係好撚垃圾
唔識講故事 下下拍到幾粒鐘然後就cut到1999

因為係諗住爭嬴marvel 而唔係做套好睇既英雄電影

點會唔覺，睇睇下急尿要死忍架

其實個做法無咩問題
Marvel咪又係Civil War介紹Spider-Man 同黑豹
出到嚟不知幾成功
DC(尤其係Zack)根本就係眼高手低

DC今年開始會迎接黃金10年

傳The Rock會加入MCU, 之前佢同Kevin Feige見面

super heroes不嬲都離地,,,, 不過總要有一啲野要佢地放低身段先會有人接受...
(超人要扮記者, 蝙蝠俠要日頭做二世祖)

最柒係肥腫難分既fatman

DC唔玩黑暗仲係DC?
建議大家睇下BVS director cut先

因為cw係有睇咗好多套嘅舊人喺度帶新人
batman出得兩套 想學ironman帶蜘蛛仔咁帶flash
識你老鼠咩
講到batman好多經歷 講囉
我地連佢同kpop小丑經歷過咩都唔知

其實dc將injustice 個劇本copy拍一次已經好過JL
無謂自己寫D垃圾出黎俾人笑啦

你見呢個post啲fans重拎bvs黎打飛機就知點解會收皮

仲要好老套。。對眼射死光

柒到唔敢睇

Bvs真係入戲院睇過最垃圾既戲

咁first cut長就好正常
好多戲都係之後再慢慢cut

ww老了。。個樣都開始殘

應該冇得拍幾耐

仲要有齊dc狗j左好耐嘅黑暗風
超人做反派又唔駛驚俾m記班友笑佢地能力唔balance

dc請嘅打手都on9啲

巴打咁撚勇，唔怕比班DC 狗入黎咬

就算講請唔到tv版flash黎拍其實可以搵breton thwaites，佢片酬低d而且都係拍緊dc
Ezra miller係we need to talk about kevin個look幾型，做個有d邪氣既flash應該幾吸引，點知將flash寫左做on9仔

on9
根本Martha 就係on9 plot
咩叫唔係睇戲

造型事少啦，劇情問題佔左大部分

其實他management都係用嚟評核一個導演嘅準則

原來一定要學marvel 咁出先好

為左俾人識而拍出黎無問題
只係無人鐘意on9女權撚姐

Batman d科技同iron man差成個世紀咁

Ironman仲會幫其他人整裝變勁啲

無咁嘅功力，咪唔好放埋一齊

又要壽司又要蒸魚又要甜品

反而我覺得dc電視劇唔錯

Doctor strange咪仲屈機

Batman 真係最大敗筆
佢個定位其實類似Ironman
但係竟然廢到變做打雜
你衰極都整d laser 大炮 比佢射下隻大佬呀
做Fans 真係睇到嘔血
相反Marvel 係提升普通英雄既能力
令到佢地係電影入面有英雄既感覺係最成功既地方

再加上Nolan 既Batman 太神
仲係我地呢代人既心入面
Bale 亦都型過Affleck 太多
所以Batman 注定失敗

其次係反派角色差太撚多
根本每套野都無點去刻劃反派
呢個係DC 最失敗既原因

Watchmen好睇喎
咪又係Zack 根本高層急功近利

唔好雙重標準 咁IW EG都係一個故事成5小時分兩集啦 唔通又話Russo兄弟唔掂？

你覺得zack拍d野唔得一件事 但WB洗成3億再cut走晒佢d野係事實

最柒係肥腫難分既fatman[/quote]
又肥又串柒柒, 仲要架蝙蝠車柒到跌渣...

TDK TUMBLR

不嬲識射死光....

根本完全冇連貫
BVS flash 翻去同 Bruce Wayne 講 Lois lane is key
以為 JL 點都會講翻發生咩事
點知係可以完全冇咗件事

咁點解justice League 唔分兩集拍
而且Jl成本高係因為zack真係好大洗
又好似水行俠出場嗰一幕
係去咗冰島拍
但係其實根本唔需要 亦睇唔出係特登去咗冰島
時間管理唔好 又大洗

係撚一個故事分成兩集
係嘅話羅素兄弟就唔洗特登改名做Infinity War同Endgame
照原本安排叫Part 1 Part 2就得啦

除左有錢 真係差好遠

DC敗就敗在班on9高層
如果佢地有個好似marvel studios ceo咁熟漫畫嘅人主持大局
就一定唔會咁on9亂寫故仔

其實黑暗風係work架喎
如果你有深度既話
你睇下nolan 3部曲
口碑票房都有

劇情老套到癲
之前見人地講個套aqua man唔錯就入戲院捧下場
睇到三分一已經想瞓，後面個d又係個幾篤屁
後來同朋友講開呢套野，剩係講咗少少個fd基本上都估到哂個劇情同公式，悶到咁點同mavel鬥

其實DC輸電影only
漫畫動畫電視劇贏好多
Marvel 漫畫冇電影咁好
其實係電影改得好先贏Dc咁多
DC 近期d電影好似想將成套電視劇既野變到一集講完
咪變得又長又拖搞到d人嫌悶

WB問題，唔關zack事

其實你可以直接話佢d野垃圾拍外境都唔得

電視劇贏好多
有冇睇過flash同arrow

endgame都三個幾鐘啦大佬，片長都有得插？

從來bvs死因係拍得柒而唔係拍得黑暗
根本大鳩把戲拍得嚴肅又好睇
但啲dc狗成日拎黑暗風做擋箭牌
搞到啲人以為bvs就係黑暗風嘅代表作

endgame 三個幾鐘但係完整
bvs / jl 三個幾鐘但係1999

應該係規劃太差
DC好嘅戲唔係無
但鋪 universe渣

呢個巴打講到d錢有你份出咁

所以咪話唔關套戲幾長事

zack拍本身係想拍mos mos2 bvs

認得id系列

點解新batman要直接bvs?

JL一早就話分part1 part2

冇
Dc我睇動畫漫畫多
覺得佢都係啱幾十集多d
D角色可以隔幾集自出一個又講下背景咁
記得細個睇batman 動畫講joker有班細路手下
其實一個有絕症好似叫queen既
望住batman話佢好驚
最後batman陪佢到斷氣個下
睇到眼濕濕

但電影搞到自殺特攻隊咁大半集都講緊角色背景就真係冇心機睇

引戰假膠

重點係你去冰島同你去美國小漁村有咩分別
你根本冇人睇得出個分別
但係又揼一大筆 去拍呢啲場面
咪搞到佢個成本咁高 賺唔到錢囉

2018市佔：marvel 40% dc 33%

贏好多定輸好多

JL異形黎不願置評
BVS比人格硬cut左半個鐘重點
上個2個半鐘根本就1999
所以最大原因一定係wb

無記錯Infinity war同end game傳過係叫part 1同part 2。而兩集都係同時間拍，但到後邊先正式出名做infinity war同end game，同經期隊長都講左係拍左end game先拍經期隊長

咁你就唔好講電視劇贏好多
呢兩套垃圾中既垃圾
睇黎都嘥鳩氣
最多可以話兩邊啲劇都係咁上下

batman比人nerf

反而電視平衡得好過JL，佢至少拍到green arrow用腦係有能力打得贏flash，而電影拍到batman係廢柴而superman係無敵

本身蝙蝠俠係MOS2客串試水溫
點知記招出咗蝙蝠俠個名，全世界就好興奮
華納諗住用個招牌就可以有票房
逼導演用蝙蝠俠做主角吸水，改劇本
MOS2 直接變咗BVS

BVS 之前得一套MOS，仲要隔左3年，然後導演決定係呢套電影入面講佢兩個對立嘅原因同時，又要介紹反派lex,介紹WW，doomsday 出場，超人之死，Batman黑化殺人，batman嘅過去導致Martha 個幕出現，再鋪陳埋JL，而且中間仲有一大段文戲，係用灰藍色鏡頭拍嘅，節奏仲勁慢，唔好話普通觀眾，就算係DC fans都好難睇一次就明曬，而且唔覺得悶，定係Zack 好有自信覺得大家都會入戲院睇幾次，睇到明為止？再買埋足本版去深入了解？

唔係傳過,本身真係咁打算
係羅素兄弟寫好劇本之後覺得根本就係兩套唔同嘅戲嚟
所以先話要改名

表示2個鐘文戲都好難頂

記得啲人話電視劇班友大集合重好睇過JL

改乜鬼
慢慢來仲好
又衰心急

zack其實係比WB炒
WB響BVS就派個代表去片場日日指指點點
Zack本身已經同WB關係極差

如果本身個劇本寫好d 咪唔使拍咁長咁沉lor

咁點解patty jenkins 溫子仁 冇畀人mon
得佢一個比人Del
要唔要反省下

其實個角底諗住上電影的，就唔刻唔好出tv版，兩個宇宙一撞，一定角色亂、時間線亂、劇情亂，fans實嘈，marvel就精，出晒電影先出tv。

結講：dc高層on99

bvs 都叫明係咩
乜撚嘢mos....
乜都要 short form 好撚影響討論

Bvs 明明就係好吸引既題材

想當年甚至有hr用呢個題目考d面試者

兩套都係睇到第三季一半頂唔順棄左
連睇聯動集都無埋興趣

淨計角色受歡迎程度
淨係Batman + Superman 都已經夠打Marvel成堆英雄
DC一路以來都受歡迎過Marvel
但DCEU 電影拍到屎咁 好多人就係為呢樣谷氣

其實英雄片無腦還無腦，起碼中心思想簡單得黎要合邏輯
其實鬼佬笑mos同笑bvs, 都係笑佢條大橋on9
mos就係見住老豆死都唔救。後尾又走去做超人
bvs就Martha
證明問題由頭到尾都係zack, 想玩深度但唔知自己嗰套太偏激，觀眾睇完會覺得on9

紅底褲超人真係好7
又屎急下巴見到都反謂
成人dc又整到batman 勁屎
執7佢啦屌你老母

垃圾ceo
垃圾導演
垃圾cg

賣港賊
真係全部都賣港賊嚟

其實黑暗風真係無問題，可以參考 dark universe。
套mummy個setting，由一個凡人拎到能力再救人，相對嚟講會「貼地」啲

其實呢啲有缺點嘅英雄係更加易入口，就好似spiderman好受歡迎，而超人就好悶

要迪迪尼買埋DC先有得救

DC唔係衰英雄，選角，又或者劇本問題
係衰WB急住想追Marvel每一步都好草率行事
Marvel真係有哂計劃plan過點行

雖然鍾意Marvel多Ｄ，但都想有一日可以係戲院睇到Darkseid出場
又或者同Marvel黎個crossover
可以拍到好多吸引既題材

我到而家睇番justice league係youtube上面既clip
都仲係睇唔明點解超人番生同boss fight d cg可以好似番左10年前咁

我覺得DC輸好大原因係對自己太有自信
見到marvel出咁多片, 諗住自己d英雄夠哂出名, 唔洗鋪排只要一出現就令觀眾歡呼拍哂手

但除左Wonder Woman係BVS個下出場令人眼前一亮其他個d aquaman flash同埋個黑人真係知個名only

Flash個問題又係大, d人對電視劇主角仲有歸屬感過電影個個, 雖然電影佢成個傻仔咁, 但當比條成長線佢慢慢活用能力都係好事

Aquaman同Wonder Woman無論選角定個人電影都比較好係因為佢地可以係自己個世界發揮到佢壓到性力量

Aquaman係佢水世界勁, 但同其他人夾個陣會有nerf, 合理
Wonder Woman刀槍不入,超人能力得黎唔會太過over

但真係廣大觀眾熟識個兩個英雄
Batman, 套戲入面除左錢之外真係傻仔咁
Superman, 超人, 超過哂其他英雄總和n倍既超人 (就算漫畫佢同flash真係差唔多快, 你電影都比flash快過佢啦, 令到其他角色根本可有可無)

如果超人真係要刻畫到咁勁, 不如唔好出JL, 淨出超人打勁人, 得閒客串下其他英雄就夠。(例如打水世界既壞人 aquaman就出黎幫下拖做下助攻咁)

講事實，真DC FANS都會認同。

會咬個班係懶高深既Zack狗
將超人寫到耶蘇再世咁，我唔相信有真DC FANS會認同。

太dark
好多人怕黑
出街睇戲都係求開心，整到咁dark無咁多人想睇

Marvel = 大家樂
DC = 銀咖哩

雖然大家都係連鎖嘢，但大家樂起碼入得口，高下立見

Dc fans都俾人代表晒啦
你討論dc咪dc9

繼真marvel fans後 又有真dc fans

agger

正係成日換人都輸，Marvel一個角色可以做足10年，Dc不停換，batman都換咗幾次，跟住啲角色又要分電影版同劇集版，成日都唔係同一個人做

其實老母個位人人都知佢想講咩，但好撚on9
唔洗講咩你覺得ok,因為事實就係大部分人睇完覺得佢on9
一套戲令大部分人睇完覺得佢on9而唔係認同佢條橋係得咁咪即係失敗

換角

nolan 1 係講 出山既batman 仲有稚氣
nolan 2 係講 成長緊既batman 仲會有猶豫
nolan 3 係講 成熟既batman 已經冇野可以動搖佢
bvs 係講多年後既Batman, 理應係完全體加老謀深算, 點會仲中LCX伏

講真...水行俠咪又係見人地行輕鬆9up路線咁成功
所以跟住拍出黎既
係就係幾好睇
但已經行遲人地好多步

咁我想問如果你連傳停帶射都唔撚識又點玩逼搶
你可以做得唔夠人地好，但唔會完全無囉
你搵隊球隊唔撚識傳停帶射但又可以贏波俾我睇

中途加人都唔係問題
mcu都有黑豹 蜘蛛仔係內戰突然出黎
再配角d 黑寡婦鷹眼Falcon都係人地電影度彈出黎
但係都唔會好似閃電俠鋼骨同水行俠咁無無謂謂

鋼骨個造型柒撚到仆街

屌你銀咖哩都唔係好差啫加辣幾好食
美心得唔得呀

唔係撐DC
但大把神導同間公司都係唔夾

MIRAMAX 同 de toro
Twentieth Century Fox 同 Cameron
George Miller直同WB打埋官司添

不過之前de toro都同WB拍DC，不過...
WB正垃圾

仲有
係人都知超人屈
但係寫撚到ww又柒batman又柒最後一個超人救全家
唔夠抽都寫得好d呀

我指冇其他戰鬥技巧同招。。眼射死光真係二三十年前嘅橋斷，最少都要進步下

仲有飛時仲要舉起兩隻手，好old school嘅感覺

DC太少加入現代元素

首先，ca3個陣marvel個名己經紅左，我紅撚左拍咩都大把人入場吹咩，dc都未紅

同埋ca3始終係隊長個人電影，黑豹同spiderman只係配角對個故事主軸影響唔大，但JL係全員集合，但當中一半人你唔知咩料就感覺差d囉

STAN LEE 曾經講過,,,,

batman 我覺得幾好
除左Ben Affleck都諗唔到可以搵邊個

拍得太深，太黑暗

中學睇一陣就唔想睇，節奏又差，又唔型

開頭無追，之後咁多拿都無追了

P.S. 除左V剎之外

Jake Gyllenhaal / Christian Bale 點都好過肥腫難分既fatman la

套甲問題啦
Ben Affleck 操到幾撚大隻

90年代dc >>>>>marvel 最紅就batman,
youtube見到套美隊就覺得柒

個樣on99 咁wor ching

123代HULK? 鍋物先 IM1? 快銀?
換人是MARVEL成名技倆但是人地做得好過DC

得水行俠睇左兩次其他真係不了
M記得iron man啱睇

doomsday殺咗佢就唔應該復活佢

個樣邊度ON9, 留鬚都不知幾型
中年batman 佢係扮到個種feel

Ben Affleck1.92米
Jake Gyllenhaal 1.8米 太矮
Christian Bale 1.83米 退左任, 唔會再做batman, 搵佢再做都做唔到中年batman

鍋物先 係演員睇唔起MARVEL先局換

QUICK SLIVER X-MEN版同MCU版是唔同世界

冇計劃，同埋比WB我感覺根本就唔熟啲角色既性格，為人，所以拍到古古怪怪咁
啲故事角色觀眾冇共鳴，自然代入唔到，自然印象唔深
同埋Zack其實我覺得佢識拍戲，但唔識講故事，佢個個shot都可以好靚，但佢拍親既戲成日都好唔連貫，睇到好悶，bvs佢控制得唔好，所以會比人感覺拖到勁耐

但batman超人係三巨頭
Marvel 起碼最緊要大粒ironman隊長雷神無轉
又無同一時間電視又搵另一個演

補充：每個角色定位唔明確，同埋對話冇火花

其實肥ben造型上真係唔覺有問題

不過劇情上搞到成個廢老咁，明明batman做事好撚有計劃，電影版成個弱智咁

衝動撚,,,

唔識鋪排。 唔識選故事。

其實最主要係DC好多都係黑暗題材
雖然電影可能有深度 但係吸引唔到港女 細路仔
大部份人睇戲都想輕輕鬆鬆當娛樂 佢地唔會睇咁dark同heavy既戲

Marvel 好多都係刺激得黎可以輕鬆咁睇 又多笑位
基本上好易吸引所有年齡層既人 而且佢地睇完又會輕輕鬆鬆咁同朋友分享笑位

兩套電影寫到佢勁弱智

明明佢勁到成個正義聯盟可以比佢當狗撚

mcu將漫畫角色改造到電影角色算幾成功，漫畫iron man個setting真係麻麻，但係rdj演嘅iron man改到好出色冇人會唔鍾意

dceu，個flash唔知咩事，完全變左做dc version嘅spider man

知錯能改好過唔改
水撚拍得仲M記過M記自己本身D片

拿 而家溫子仁做到
我敢講同一啖野佢拍得好過黑豹添

不過力架俠係力架所以收得

其他hero都算撚數
屌你batman都可以整到成個on9仔咁
無野好講

我覺得佢出啲故事性強既個人電影好似好啲
好似Batman 三部曲
呢個真係百看不厭
呢緊小丑都好吸引

係講緊個角色定位果d
完全無planning無腦 一d大將風范都無
造型係okay嘅 ben叔夠大隻 真心唔係個個撐得起件野

同樣係招牌角色 - batman同ironman
大家都係普通人冇超能力

一間將普通人繼續寫成普通人，無撚用無存在感
一間將普通人塑造成英雄，每次關鍵時刻都係靠佢

隊長俾人揼到似豬頭，最後召喚到錘仔，精彩到我幾乎彈起身拍掌

DC你寫咗啲乜嘢劇本出嚟啊

B v S 如果跟個動畫嚟拍，至少唔使膠成咁...
The Dark Knight Returns真係好好睇

但又揾個毒撚黎做

水行俠都話唔錯，套戲又唔掂，個style又怪，套戲收得真係唔知點解
利申 漫畫迷 重要遍向dc

wb以為求其dum一班英雄出黎抄埋一碟就有人食

所以佢咪要平衡番 唔係好似超人咁一拳就左隻boss皮就冇戲做

水行俠故事其實劇情好一般，但勝在寫描寫角色方面做得好。另外JL同水行俠依個角色性格打左底，而依個底都幾吸引到觀眾，重有溫子仁個名，所以吸到觀眾

止痾藥廣告
保險廣告
141廣告
思覺失調叮噹.jpg廣告
啤酒廣告

正式冇眼睇

一開始想玩黑暗風格 懶係清高咁
而家剩係識跟市場走

too long can‘t read

zack畫面上係好出色
但講故仔講到東一忽西一忽

不過！不過wb守住zack個tone咁起碼叫有風格
之後導演換馬換風格依家仲要換埋要角
風格都守唔住，隱喻撚都幫你唔到啦

水行俠夠緊湊，劇情一條直路行，係你悶之前就換場景，個節奏控制得好好，爆谷片一流

至於mcu好有鋪排而dceu無
呢個我覺得非重點
導演有料表現到角色魅力嘅話
一集電影都足以引人入勝

DC d角色本身其實唔差 尤其是d反派真係設計得幾好
搞成今日咁最大原因一定係WB
BVS夾硬比佢剪走半個鐘搞到d劇情九唔搭八
Suicide Squad得6個星期時間比導演寫劇本
JL半路換導演 搞到連fans都唔收貨
MOS WW AQM叫做合格（個人認為）

Joker 今年開始屌打Marvel啦

Marvel 有成個獨立studio 統籌點樣建立一個長遠嘅universe
DC有WB班唔關事嘅高層淨係諗點樣短時間內學人賺大錢

剩係搵Ironman 做展開已經贏左

Marvel有Kevin Fiege做統籌，Stan Lee做精神領袖，已經無得輸

DC 撚： DC 邊有輸marvel 9條街

高層趕住追上m然後鋪排極差
最後炒爛哂

管理層，導演最仆街

一定係衰心急
MCU develop角色性格高幾班

Btw 水行俠個片尾好正

DC起碼有希望拍到啲有深度既野
不過WW,AQM,Shazam明顯都係想抄Marvel
有時寧願DC唔好放棄個style
睇下黎緊joker會係點

相反marvel未入場已經知個故事係倒模咁倒出黎
好似無諗住試新野咁
至少近幾年既都係咁, MCU我覺得avenger1之前既叫做比較好睇

WW都係抄Marvel

由一開始到而家都唔知班zack 狗係咪弱智

最慘係劇集做得好過電影版太多

吓，DC贏到仆街啵

JL 真係第一次睇英雄片睇到屌出聲
一路講個boss 幾勁，一條友打到成班仆街
最後超人出黎笑笑口就屌打

WW 最後大戰都有少少鳩架啦，但唔計大戰其他都幾好睇，成team人起碼唔會分唔到邊個打邊個同作用係咩

會中大伏 + 無底線（識殺人）
但係聽到martha 會停手

仲鳩過starlord 跳舞打boss

係鬼
套戲做得最差嘅就係劇本同咪節奏控制

我覺得dc難睇嗰幾套問題在於劇本，唔好咩都賴曬zack

Aquaman 係導演功力好好多
本身拍開恐怖片，d 節奏都可以掌握到咁好
成功將AM 呢個柒角變到咁型 + 成套戲好多reference

加上演員無乜包袱，可以將AM 重新rebrand

相反SM 同BM，已經太多套，好難有大突破，
情況就同spiderman 一樣，永遠都會有班傻鳩話tobey 好睇d
不過重點都係，MOS 同BVS 都拍到垃撚圾，講咩都無用

JL 搵Auqaman 完全唔知做乜鳩

諗唔到屆代有邊個差得過Ben Affleck
even George Clooney

Plan係有，但係WB唔跟plan個時間玩，又亂改劇情

包括轉SS全套劇情走向同final boss (明明係joker+enchentress打SS, 然後垃圾狼亂入
睇下依家拍成點

BvS又同你斬件

WW又想cut你no mans land

Aquaman又想改人設

JL直情cut走一個鐘+重拍最後半個鍾仲要唔credit啲演員

Final boss:WB

屌你講高低仲on9
拍戲呢d 高度野大把方法處理

劇本30%
Zack 30%
WB 40%

ben係比劇本搞到變on9姐

同意
先唔講最後黑豹個人電影係做得唔好
但civil war舖佢出場係真係會令你想睇佢個人電影

識貨喎ching

我覺得雷神3都救得返
你諗下第二集

屌乜春都簡寫，不加就咁覆「A用」呀笨

mcu 成堆舊人帶一兩個新角鋪個人作品，
但係DC justice league 有一半人都未見過唔熟
水行俠柒下柒下flash 成個毒撚咁

一切都因為Zack眼高手低嘅開頭 , 而佢對DC最可怕地方係永遠有班死忠無條件撐佢為佢擋刀
即使佢作品實質就係大家眼前 ,但佢地更寧願關注幕後Zack係點被迫害 即使所聽所聞並唔係實質係佢地眼前

老老實實 真係好應該為Zack Snyder拍套紀錄片 , 講佢點樣受盡迫害下拍出三套DCEU神作
聽佢班死忠平時講佢已經夠晒激昂 , 想像唔到再深度探索Zack內心世界 俾人炒事件始末係幾感人熱淚

Zack = 電影界耶穌

但變咗笑片
banner同雷神之後都變咗搞笑角色

因為華納手上仲有其他搵錢ip

可唔可以播返何為永恆啊屌

回錯sor9

其實DC如果真係好似Marvel咁有哂plan同phrase
其實都唔係無得做
第一階段都可以做個正義聯盟集結
第一套做返man of steel保証收視同票房都無咩問題
當中可以早d帶出Lex Luthor舖定未來幾集都得
彩蛋整個Amanda Walker偷入Clark Kent知道佢係超人
然後再講句do you think you are the only superhero in the world黎帶出日後正義聯盟個方向
第二套可以搵Batman同Joker做主題
中間再帶出Joker走甩,HQ,deadshoot個d舖路俾SS
臨尾就播返超人同General Zod打鬥,Amanda Waller攞個meta human file同Bruce Wayne講呢個年代唔係淨係靠裝備同武術救世界 加埋帶出Flash,Cyborg個d角色
第三/四套做閃電俠/Cyborg起源片都ok,最緊要俾觀眾知道佢地能力同成長故事就夠
彩蛋可以係Bruce Wayne搵到佢地 再拋句We are preparing for a war已經夠j死d漫畫迷
第五套就用返Wonder Woman第一集無問題 好比Thor第一集咁 成個時序就唔會亂哂又可以搏返去現代
之後第一階段可以係Lex Luthor用手段做成Batman vs Superman 不過係Batman識穿到Lex Luthor既陰謀但Superman唔信 同埋唔想再有義警用私刑執法之類
最後打到咁上下咪唔打一齊團結打大佬
當然Lex Luthor都係天才有哂對付以上咁多位英雄弱點既武器 最後就梗係合作打贏然後組成正義聯盟呢d正路野
拍完第一階段再諗綠燈軍團,水行俠,Darkeid,Doomsday都無問題
結果依家DC就一手出哂d好牌出去
睇怕有排都未必可以再見到完整既正義聯盟電影住

我又唔覺得thor變左完全搞笑角色
無論infinity war又好endgame又好 佢其實好幾段戲都係灰到仆街

最搖鍾意嘅蝙蝠俠畀佢搞到跳樑小丑咁，好撚嬲

所以我咪一直都話係拍得柒
唔係條路有問題
咁點解個個都話要跟m記條路先
正如個個都要跟疤踢傳控咁
拍solo之後先1team依個唔係基本功呀
依個風格黎 正如GG俠同黑豹都係就咁帶出黎
重點係點拍出黎而唔係下下都跟人地個做法
我仍然都係果句 dc拍得柒係柒在個方法
唔係個方向 唔好搞錯先

WB肯定佔9成 佢直頭搞埋劇本
Flash遲遲拍唔到都多謝WB

WB垃圾, 淨係BATMAN已經係最受歡迎既人物, 成手靚牌打到咁柒

呢個idea好過依家好多
連普通人都諗到既野 wb竟然可以搞到成pat屎咁

你拎人地都己經出晒名avg都拍左成兩集的ca3同你套未撚出名的JL黎俾

仲要人地入面講緊成十個以上先有兩個新人，你套JL就半套新人

你明明個重點，人地係marvel係己經成功左，咁之後當然唔怕無人睇，你就未學行先學走

嗰隻荒蒝狼都唔知做乜 一啲滅世氣場都冇

好似40年前啲鹹蛋超人打怪獸咁無聊

劇同戲邊到有得比...
你諗下 有幾多budget 做幾多野 點規劃點洗d錢都好唔同la...
電影最難就係要短又講到故事 觀眾代入到角色心理 代入劇情 先觸動到人神經 成日吹到自己藝術電影咁高笑鳩m記撚...最基本嘅野都做唔好 真係好肉酸
你都識講佢d劇唔差啦 姐係證明 佢d原著係有potential拍到好野la...

係d導演柒姐
我覺得拍拍下換導演都唔會 拍到無畫面感 好似幼稚園舞台劇嘅場景同畫面囉

dc撚 成日拎呢樣野打飛機...
我覺得 除非係大眾唔再認同 好嘅電影係要觀眾容易代入劇情囉

成本漫畫諗都唔諗改下 就拍出黎 搵我老母拍啦 仲收順d tim

咪撚講緊佢製片有問題囉 電影咪wb出嘅

其實我勁鐘意DC漫畫嘅角色
但係華納同DC拍成咁

超人 鋼鐵英雄
佢破壞程度同反派冇分別
成個大都會比超人搞到到冚家剷
超人外星人同地球人嘅身份完全冇發揮
地球老豆叫佢唔好幫人
外星老豆叫佢幫人
做乜9

BVS
蝙蝠俠成個傻仔咁 冇智慧冇謀略
領導者嘅定位完全冇左
要戰力冇戰力
要智力又冇智力
同埋超人係比氪星弱化
殺Doomsday點解唔係Wonder Woman做
強行殺超人

JL
其實係超人續集
其他角色冇撚用
隻慌完狼 唉

Suicide Squad
毀左小丑個角色
小丑喎
出場都冇幾秒
人地演員想發揮都唔得啦
最有資格做boos就係小丑唔用
用個剩係識扭腰同地雷都殺到嘅
不過出依套係冇錯
DC同華納自殺作

sorry 太長1999
只因對DC太失望

屌你明就得啦戇鳩
第一日上影視台入DC post 咩

一半一半啦

同你差唔多咋啵 唯唯

你老味 原來你條友開dc post仲多過marvel post

屌你班dc狗ff夠未啊
呢世dc都唔會拍到mcu咁成功

咁樣比反而顯得marvel 好似d b級片

No man land 都想 cut證明 wb真係世界級智障

垃撚圾劇本 + 垃撚圾Screen Play + 垃撚圾導演眼高手低 + 角色撚係cool咁

Marvel點差都似一個故事
Dc

我鍾意M記都承應水行俠好過M記某啲單非電影
主要係海底題材實在太多發揮空間
但你話好過avg4真係要笑你on9

WB無完整嘅plan，講完

呢件野直頭冇存在價值

Batman,superman,aquaman同wonder woman
個cast 都唔差
而家搞唔成個DCEU
白白浪費左佢地

其實batman 咁多年黎
係累積左唔少人氣
應該定位係batman 做中心, 再慢慢o係batman 入面加其他角色

作為batman fans, 睇到佢BVS 入面, JL入面, 變左出錢路人甲咁
對住D怪根本冇作為, 其實睇到好撚嬲
超人勁到離晒譜
唔係勁就有人氣o既

同埋batman 始終reboot左, 但reboot後都冇獨立電影交代過呢代batman係點
成日只係回憶超人點累死佢d frd, 佢d員工, 變左Avenger 入面d 不忿受災者咁